大家快撚手煲大佢呀 黑警舉真槍係有開過槍架

大家聽下 個輪有轉過同有聲架
大家快撚手推到熱門
文宣組快手搞搞佢
咁快out focus!
咁大件事
818

818

大家可以睇下佢開槍之後有火光 同有後助力

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

818呀

8188181818181818181818181818

推

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

開槍好大聲
真係開咗
啲人應該散開哂

有開槍記者無可能唔報

Delay no more

有d 夾硬

第5 - 6 秒個下好明顯把槍係CHOK 左一下 , 有手足話可能人朝管制無上彈
但開槍呢下動作本身已經過曬火

入去記得搵彈頭,好彩冇打中人咋!

但嗰下聲之後好多人震左震

Push

推到記者問

811 ，721，push

難講，小心別炒車
個輪好似轉了一點，懷疑警槍根本沒上彈
但翻看比較似藍tee背包短褲仔起身不小心碰到個警手臂
818

想開但無彈

721 811

好明顯佢開左幾下，但無上彈，同你玩玩具手槍一樣

push 818

有煙？

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

睇吓0:05係有撞針嘅動作
只不過佢入邊應該冇入到子彈

[緊急分析]法！不！責！眾！

818百萬人遊行
612 721 727 728 811

817

#京A88519

無人中槍D狗蛇咬都唔認啦

支槍冇彈 聽到撞針聲
如果有彈槍聲一定會聽到

推!!!!

1. 開槍果下有後座力
2. 有聲, 而且人群都嚇左一下, 特別係背向住既人都有反應, 記者都即刻講ON SHIT
好肯定有開槍, 但疑似無實彈, 因為開槍聲無理由咁細聲, 同埋咁多人一定有人中彈

push

應該係射空炮
一般出動係唔上彈

開槍個下「轟」係會大聲到全機場都會聽到架

818 大遊行

721 811 818

推爆呢隻腳軟狗

咪煲呢單啦，講真佢生命受威脅係可以開槍。
重點8.18民陣大遊行！

推推

===============================================
[得閒就幫手文宣]
唔好意思阻一阻你

816拎錢行動 X 英美港盟集會@遮打花園

818民陣遊行@維園

煞停警黑暴力 落實五大訴求

8月18日（日）
下午2時30分
維園集合往遮打道 終點集會
不反對通知書申請中

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

話我五毛都好，警察生命都威脅時係有權開槍。你咬唔入佢。
BTW,可能係天有眼，居然係粒啞彈，唔無示威者受槍傷

記者會要問

唔係要告入佢
佢實無野
係要煲大佢

推！

黑警死全族

咁佢真係有權咁做，煲大左又可以點？focus係其它濫用暴力case好過

警黑死全家

818 推

612
721
811

[寵物台撚狗教學]如何善用狗狗對光源嘅過敏反應

有冇人中槍？

d狗又會話有生命威脅 開槍都係合理

fuck the popo!!!

一定冇上彈，呢D情況正常係連槍都唔可以帶，因為極之危險

冇入彈

留名跟進 開槍既聲唔係好大架咩

Full gear都咁撚廢 屌你老母死濕米

搞咁多 煲811好過啦 有晒圖呀 唔好唔記得呀

咁都打唔撚死佢

我知你要文宣，但係講埋啲咁on9嘅嘢，只會影響文宣嘅可信性，旁人睇只會覺得開post同埋幫手推嘅人無腦，無理性思考同分析

中共都有權出老解

有開喎

如果人管或大活動其實唔會陀槍…
但今次應該唔算

見到後助力嗰下

8.16 攬炒x學界遮打萬人集會
817 光復紅土
818 百萬人遊行

如果開咗 仲唔暴動 美國都出兵啦

咁都好屈 連登真係收得皮

有開槍 但冇上彈
但亦都係非常有問題

當時情況 該名警員受襲 但拎槍果下其實已經足以阻嚇他人 對佢有進一步既襲擊並情況已經恢復相對安
下
向已停止施襲既市民開槍既意圖 係極之不當 及使用不對等 不恰當武力
即使冇上彈 亦都唔應該咁做

君不見個下後座力之後d人散開

冇彈都唔應該開

佢本身當更就要draw槍
但又費事交槍先出動
就unload袋埋d子彈佢
所以本身真係想射人唔出奇

咁都有得屈

如果真係開火, 槍口應該有子彈火藥炸開的火光

我估計一係無子彈(以前遊行警察有規定唔可以入子彈, 依家黑警唔知), 一係無開保檢(睇唔清楚)

唔係後座力 應該佢本能反應諗住壓槍

如果覺得冇問題 試想像下 警察係唔係都攞支冇上彈既槍指著你再開槍 你會覺得點？合理？

當佢按動板機既一刻
就證明佢已經係有企圖 使他人受傷
否則就冇需要按動板機 就已經達到阻嚇既目的

武器始終係武器 唔係玩具咁兒戲 萬一佢支槍比人整估 上左子彈都佢唔知呢？ 唔通到時就當佢誤殺？

我記得立場記者live有講聽到三下類似槍聲
但佢唔肯定咩聲

p牌仔 88 又block一個
唔好扮識打中文 大陸仔

612 721 811

其實到今時今日開真槍都唔出奇啦
仲諗住警察會守規矩?

反覆聽過好多次，冇槍聲！

真心問 班狗支槍可以唔上彈？

Show Blocked User - 垃圾kol

開空槍就咪鬼阻住推818果d post啦

咪傻啦，對家宜家唔咪當人群管制做，係當非法集結暴動做，攞得槍就例牌12飛，當晚有沒有我就答唔到你

。。。

唔怪之得叫垃圾

Pishhhh

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

818 和平遊行比世界睇

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

咪就係

好似真係又䦒槍，但係又唔似真槍，唔通係空氣炮？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

721 818

可唔可以整個慢鏡放大先

816 ATM
818上街

今個星期講左幾多次痴撚線？

pishhhhhhhh

防暴 因為驚俾人搶槍
唔上彈 係慣常做法

手足攞碌棍佢就生命受威脅
咁佢地成班攞棍打鳩我地呢，我地係咪可以放核彈還擊呀？？？

真係有架 cls

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

好明顯已經拉咗
只係入面冇彈咁解

不過班狗照樣cut頭cut尾扮哂嘢

同我推爆佢

我哋手足無槍啊

有pull the trigger 姐係想殺人啦！

你明唔明呀
而家係生命受威脅呢個term 介定得好撚含糊呀

佢全身甲，手足攞佢支棍對左兩野已經話好驚要開槍，咁下次佢都可以話我地攞支雷射筆射佢，威脅都佢，又開槍。

我地絕對唔可以習慣警犬既武力升級呀！！！

有無巴打整佢做gif

邊撚個同你講佢有權架？？？
個手足渣住支棍咋，渣住支棍就可以開槍
咁遲下我攞支鐵通出街咪俾佢射撚死？？？

推推到有專家comment

唔好呀 圍隻狗段片唔好再比機會佢 loop 啦。梗係帶返風向去狗滲透入士威者，太古事件同射眼啦

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

真係有彈出當時點會無人知 你真係當現場個班手足同記者傻架咩
開槍勁撚大聲+佢對住人開實彈

屌推推推

612

721

811

應該無彈打空炮
唔係肯定有人中槍同好大聲

必須煲大

姐係個下聲只係hammer 回擊個下？

威脅生命?? 咁義士訓係地下比人打係咪比人威脅緊生命??
係太古站電梯位屠殺香港人係咪威脅緊香港人生命???

點解咁多人覺得係屈鳩個警犬?
自己開聲聽啦屌你, 開左啦!!!
如果佢有入彈機場有人死左啦!!!

冇上彈但都係有開槍

d人已經散緊同離開緊，佢冇證據話生命受到威脅wo，你話受傷都講得過。

我覺得唔似
左輪後座力好大

609 612 721 728 805 818

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

真心夾硬

我覺得真係冇咩必要係咁推
因為真係唔似有開
開槍好撚大聲架
睇返魚革就知

同意 立場一定會報

我係6**P牌，現時被你們分化成功，每日衹可出一次，咁我點PO呀？

係開左下，但係無子彈

陀得槍一定會上彈

垃圾黑警

好似有個示威者撞到佢舉槍嗰隻手

推爆佢

811
721

只係左手拓左下槍, 唔好鳩屈搞到大家變藍絲質數

只係左手拓左下槍, 唔好鳩屈搞到大家變藍絲質數

只係左手拓左下槍, 唔好鳩屈搞到大家變藍絲質數

呢排大家都太多資訊搞到我地都變左好多fake news

睇唔到 推比高手睇睇

P

呢段片睇清楚
無放手指係入面
應該真係無開
非五毛
只係唔想比對家屈我地作新聞

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！老美先係真正既勇武攬炒皇牌！！

好明顯係有，有後助，有聲，夾乜撚嘢硬？

818大遊行

煲大佢

CLS

推 真係殺人

721
811
818

民間記者會要煲大佢

正常D槍會入晒彈

推 721 811

确实有开槍，现在莲執子弹都不做了

無實彈，現場無子彈痕跡
當時現場又混亂，
無實彈既槍聲係唔同、細聲啲

記者都未必熟悉槍支知識
立場哥哥當時都有講過話聽到疑似三聲槍聲
但無辦法FC既，佢地記者有職業操守，未必會報

最重要都係現場太混亂，片都影唔清楚，要去到今時今日個個都話見到有轉輪(好彩係左輪先睇到，其他型號就未必睇到)
有聲都係靠LOOP
同埋有後座力、火光等等

721
811!

有冇當時現場或近距離既手足出黎確認一下

無錯
佢明顯有開槍(槍頭不自然地迅速抖動)
好彩無入彈咁講
推

點解渣波冇人講

睇完條片，有聲有動作
似係冇入彈

你打9佢 佢唔開得槍?

唔係幫佢講說話，但個刻佢驚到咁開槍都唔出奇
起碼個畫面好易spin到去係被圍毆>覺得生命受威脅>開槍

呢d留俾對家check啦
似有都要講啦 好難講佢到下次唔會入實彈

肯定係無上彈
但係我地可以煲大佢想開槍呢個意圖

推到全部記者睇到